點解馬丁同鴻福郎待遇差咁遠

另一個post有人答我話馬丁高質好多
我就覺得真係差唔多

大家黎次公投啦
覺得差唔多
馬丁好啲

推推po先

黎討論下啦

成日開po都冇人理

應該要加埋李力持

真係笑話

貼啲鴻福郎嘅作品俾大家參考下

中秋猜燈謎：

甲、乙、丙、丁，
邊兩個最卑鄙！！！！！！！！？？？？？？？？？？？？？？？？
答案：乙、丙！
因為。。。。「卑鄙乙丙」ＡＲ ＭＡ！！！！ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡ！！！！

話說我今日行行下街。。。。

見到一男一女爭吵，但情況伙極度吊詭，因為佢地應該係兩母子。。。。

佢地拉住對方隻手。。。。

媽：再見啦！。。。。

仔：唔好啦！。。。。

媽：再見啦！。。。。

仔：我唔要ＡＲ。。。。

慢慢兩個仲熱淚盈眶，Hi，兩母子響到難離難捨想抱緊些咁，真係好嘔心ＡＲ！

媽：真係要再見啦！。。。。

仔：真係唔得啦！。。。。我承受唔到！。。。。

屌！！！！

我都頂唔順了，於是我決定出手，整頓這種畸戀歪風！

我：我屌你地ＬＡ！！！！再見咪再見ＬＯＲ，難離難捨咁，一男一女大街大巷，響到拉拉扯扯，成何體統，仲要成對母子咁，究竟係真係戀母情結，定係叫嫩鴨ＡＲ！！！！不如響到扑埋野，用條Ｊ射入佢個停經西到丫笨！！！！
仔：你唔好咁話媽咪ＬＡ，佢未停經ＧＡ！！！！

我：。。。。。。。。。。

媽：先生，你冷靜Ｄ。。。。

媽：我諗你誤會左，我地唔係難捨難離。。。。而係。。。。。。。
媽：我個仔唔肯去見工，我咪叫佢「再見」囉！。。。。。。。。

成條街＋我：＃！（＊＠＆︿＃（＠！︿＄（＊！＠︿（＠＊＆＄＠！（＄

貼啲馬丁嘅先
知唔知咩動物成日去老蘭？

$:&/@:$;);&(/

鴻福郎好累贅
有時重一嚿嚿
馬丁嗰啲就算未必好笑
但起碼簡潔啲
唔使嘥太多時間去睇佢啲爛gag

全盛郎郎有百潔布打飛機同玩屎喎

原來咁樣

shut up la 有咩好比較

咁點解當年卑鄙月餅喺高登有成40幾個負皮
馬丁嘅蒲公鷹就60幾正評呢

利申冇話幫邊邊
只不過係拎唔合理嘅嘢黎討論

公道講句 如果鴻福郎字體唔好太疏，唔好下下成篇故去表達 卑鄙乙丙呀 再見呀，會好好

唔啱音問題，無他。利申：高登時期有睇開佢

即係你都覺得佢同你差唔多

你咁講都啱喎

馬丁嘅高質率大約50%左右， 鴻福郎係0%

字體有問題咩？我食字多數based on 中大粵音庫，你肯定冇分別？你頭先po嘅蒲公鷹，應該唔會喺個粵音庫搵唔返同音字，而卑鄙同冰皮如果你覺得一樣嘅，可以問下咩鄉下嘛？

下面先睇到咪話你都啱囉

郎郎高汁啲

呢度係兒登